深水埗狗屋外有藍絲fing支那旗

青山走犯？

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

仆街,有冇人聯絡AKB48幫深水埗打氣?
秋葉原=日本深水埗
利申:我住深水埗
生命好唔流暢